{
  "Please enter your old password": "请输入您的旧密码",
  "Please confirm the password": "请确认密码",
  "The two passwords don't match": "这两个密码不匹配",
  "Please enter fist name": "请输入姓",
  "Please enter last name": "请输入名",
  "Please enter ID Number": "请输入ID号码",
  "Please enter residential address": "请输入住址",
  "Please enter phone": "请输入电话号码",
  "Please enter the correct mobile number": "请输入正确的手机号码",
  "Please upload photos of your ID card": "请上传您的身份证照片",
  "Please enter your license number": "请输入您的护照号码",
  "The driver's license number is incorrect": "护照号码不正确",
  "Please upload your passport": "请上传您的护照",
  "Enter the email": "输入电子邮件",
  "Please enter the correct email address": "请输入正确的电子邮件地址",
  "Enter the code": "输入代码",
  "Please enter Google Verification Code": "请输入Google验证码",
  "The Google Verification Code is incorrect": "Google验证码不正确",
  "The mailbox address cannot be empty": "邮箱地址不能为空",
  "Send success": "发送成功",
  "Please enter your phone number": "请输入电话号码",
  "Email verification code length must be greater": "电子邮件验证码长度必须更大",
  "Email verification code can't be empty !": "电子邮件验证码不能为空！",
  "New Pin again can't be empty !": "新的Pin再次不能为空！",
  "New Pin length must be greater than 6 !": "新PIN长度必须大于6！",
  "Please set the password carefully": "请仔细设置密码",
  "Code Format Error": "验证码错误",
  "New Pin can't be empty": "新Pin不能为空！",
  "Mailbox Account Format Error": "邮箱帐户格式错误",
  "Do you decide to quit logon": "你决定退出登录吗？",
  "Please fill in the correct cell phone number": "请填写正确的手机号码",
  "The phone number can't be empty": "电话号码不能为空",
  "Please enter an old password": "请输入您的旧密码",
  "Please enter an new password":"请输入您的新密码",
  "The phone number is incorrect":"电话号码不正确",
  "Please enter an old pin": "请输入您的旧pin",
  "Please enter an new pin":"请输入您的新pin",
  "Please confirm the pin": "请确认pin",
  "The two pin don't match": "这两个pin不匹配",
  "systemError": "错误！ 请再试一次"
}